香港人食屎！運動已經全面終結！

最近幾個月嘅街頭抗爭完全熄滅，即使係疫情放緩嘅4、5月都冇人出來！一係手足死曬、一係香港人已經全面歸邊支持政府黑警！

唔好話乜嘢疫情影響冇手足出來街頭抗爭，根本係班狗重防手足驚青唔出來，甚至係香港人重新變番港豬完全開始唔理，個個怕罰二千唔出去，慢慢接受同支持番政府，黎緊下次民調正反支持會調轉！

同時美國準備廢除關係法，要將香港當係中國一樣對付，香港人已成為美國嘅condom甚至係敵人，香港人仲係度快樂抗爭真係食屎！！！

再冇人出來街頭抗爭，

運動完結，香港人接受清算，民意逆轉變藍，立法會投票率大幅下降！

起底，封鎖，不用回覆